清算！有number有名個啲濫權黑警整合

一齊黎記錄清算 ！

警務處處長
(盧敏瑩 代行) 拒絕提供速狗number

6月9日
33481鄭國鑌：懷疑水樽是武器 驅逐《立場》記者 搜查背包阻採訪

10018劉俊傑 ：手無寸鐵年輕人被打至爆肛

6月12日
指揮官
總警司陶輝（Rupert Dover）－ 立法會大樓
屯門區指揮官江敏強 － 政總及特首辦
將軍澳區指揮官顏鐵誠（Mark Anstiss）－ 龍和道
警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）－速龍小隊

49891何國柱 警長: 地鐵非禮女子

22沙展 瞿俊傑：亂搜中學生 恐嚇律師

7月1日
19185： 行私刑

7月6日
34457 余東明 高級警員：屯門 為左放犯上的士出胡椒噴霧

7月7日 旺角
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
打記者 推人出馬路

轉

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

推 一隻都唔好放過

push

推
屌死你班黑警老母閪

Push

21304 7月7號叫人隻揪

Push 呢個集中7.7

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

推